娛樂台完全收皮前 我有野想講

我愛小櫻花

我愛IZ*ONE

我愛大家

雖然平時成日鬧交
但係我哋假假地都係一個家庭

g持...

愚樂台大和解

izone係依家果班定淨計合法入選果幾個？

我都好愛佢, 由佢細細個都已經愛上佢啦而家唔講無地方比我再講

不反任何成員

sayonara前同大家分享牙櫻嘅cameltoe

我欣賞你。

。。。。。

抄鳩我